入黎話你知點解我地呢班港豬罷工未試過成功

個個心態都仲係，得我罷有鬼用
個個都唔做 變左冇人做
所以 我地要諗方法成立
全港最大形工會聯盟

只要每個行業 搵一定人數

申請登記職工會
職工會須於成立後30 天內依照《職工會條例》的規定，向職工會登記局局長申請登記。

規則
職工會須制定一份規則，其中須包括《職工會條例》附表二所列的所有事項。各規則不得互相矛盾，模糊不確，難於理解或與《職工會條例》的規定不符。

發起人
職工會登記的申請，須由該職工會不少於7 名有表決權會員簽署。

會員
職工會會員須經常在香港居住，及正從事或受僱於與該職工會有直接關係的行業、工業或職業。
職工會的發起人可聯絡職工會登記局。職工會登記局會就登記程序事宜，例如職工會的擬議的名稱、草擬規則等提供意見，以供發起人參考。辦理職工會登記手續毋須繳交任何費用。

詳情

唔該幫我推爆佢

推

Push

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

有曬名
好易俾人針對

老豆搵仔：新疆單野俾譚仔搞到沉晒

香港依家有咩行業有工會
除左空姐

工會 冇保障 點同啲仆街鬥

職工盟?

罷工有用只得勞資糾紛
之前未有人分析過政治訴求罷工全部失敗

資訊科技界好似組咗個公會

差唔多行行都有喎

香港工會無權力，根本保護唔到勞方